手足半年前既說話，大家仲記唔記得？

手足半年前既說話，大家仲記唔記得？

我今年中六 等緊上庭

//十年
十年係一個咩概念
人生八份一嘅時間，要喺一個封閉無自由嘅空間生存
睇住出面一個又一個手足被姦被殺被消失，但自己乜都做唔到
有時遇到啲和理非，佢地成日都會問：「點解你地要企前面啫，班警察無性㗎，佢地亂咁打啲後生仔我真係好心痛。」
我多數都笑笑講聲「對唔住」就算，因為我唔識答。

點解啲細路要去前線？因為前線嗰度冇大人呀。
我知我知，你地有有好多好多責任要背負
有工要返有樓要供有父母老婆仔女要養
但我地何嘗唔係
我唔係想叫你地睇完呢段文字之後就個個扔低哂所有責任重擔去做勇武
只係想提醒下咁多位大人
我地同你地背負嘅事物雖然唔一樣 但我地背負嘅都一樣重

試過遇過一位好高大嘅大隻佬，之所以冇懷疑佢係狗係因為佢係和理非兼個樣驚驚青青咁
我問佢 有冇諗過做前線 佢話佢會驚
驚係正常 做幾耐前線都會驚 驚係人類嘅求生本能嚟

但我會諗 如果前線個個都係呢啲大隻佬嘅話 就好喇
咁就少啲手足會比狗捉 啲狗都會避忌你 唔敢硬碰硬
然後我個腦會再彈出蜘蛛俠嘅呢句說話：
「With great power comes great responsibility.」
既然有能力 便有責任 也許已經不是你願意與否的問題

依家係凌晨兩點 班黑警好似又打死個手足
班狗之所以咁惡 係因為佢地做野冇後果
大部分人只會一味話好嬲好嬲 但可能平時連普通遊行都唔會出嚟

如果呢段文字 比某啲有能力去做某啲野嘅人見到
我懇求你地做返啲野 希望你地做多啲 底線拉低啲
比班狗知道 做壞事係有代價
我唔認為殺狗係咩喪盡天良嘅事
對敵人仁慈即係對自己殘忍
我地已經冇野可以輸

其他和理非們 我都有野同你地講
我知你地可能都想上前線 但有好多原因做唔到
（身體差跑唔快好細粒冇乜力）
既然係咁你地就堅持返自己一直做嘅事 唔好放棄
兄弟爬山 各自努力 堅持不懈

我愛呢片土地 我亦愛呢片土地上嘅人
區區十年算得啲咩 我連遺書都一直帶住
既然我用自己血肉建構咗一條道路比你
就請你踏上去向前邁進 唔好放棄

好眼瞓打呢篇文 可能冇人睇得明我講咩 [red]其實我只係想大家做多少少 做盡啲 我地後生嘅已經付出咗好多
班狗要受到報應先會驚 放心你做得幾盡都唔會有人割你//

除左黃色經濟圈仲有好多其他事可以做

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

光復議會 我要初選 聯署

立會「三不投」聯署
迫使泛民及不初選本土素人初選

Twitter 戰線
24 小時更新 Task 1 2 4
@TwitterHelpBot

Reddit 戰線
r/hongkong
upvote

Youtube戰線
CLSS

入面#4回覆

再睇吓今日
班大人 食黃圈當抗爭
都算 仲要鬥黃

係咪個腦生錯咗呀？
越後生諗嘢越成熟
年紀越大越幼稚

推

我要投訴你！1823

香港網軍任務區

【#上庭聲援 - 4 月 8 日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［旁聽分流投票機］
［20200407 被捕個案跟進情況］

🕤09:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院（未知樓層）
👤胡(18) #新案件（10月13號被捕 公眾地方造成阻礙）

🕝14:30
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
👥鄧,荷蘭籍手足(31-42)🛑已還押逾30天 #申請保釋（#20200229旺角 縱火:垃圾桶）

🕝14:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤温(16)🛑已還押逾40天 #提堂（#20200212香港仔 縱火:中銀櫃員機）

🕝14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👥羅,李,何,楊,黃(19-26)🛑羅已還押逾175天 #提堂（#1001油麻地 管有攻擊性武器:伸縮警棍、鐵通、鎚仔等）
👤謝(30)🛑已還押逾175天 #提堂（#1013旺角 意圖搶劫而襲擊他人）
👤羅(26)🛑已還押逾175天 #提堂（#1013旺角 意圖刑事毀壞、管有攻擊性武器:涉以磚塊擲中警車車頭）＊與第一單提堂案件D1為同一人
👤鄺(22)🛑已還押逾165天 #提堂（#1020旺角 有意圖而縱火:警車）
👤趙(25)🛑已還押逾145天 #提堂（#1110旺角 管有攻擊性武器管有第I部毒藥）
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-29)🛑連已還押逾140天 #提堂（#1118旺角 暴動、管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具等）
👤黎(21)🛑已還押逾125天 #提堂( #1201旺角 管有攻擊性武器:汽油彈）
👥曾,黃,鄭,王(26-40)🛑曾已還押逾85天 #提堂（#1012九龍塘 串謀縱火、管有攻擊性武器罪、管有仿製火器、管有非法用途工具:汽油彈、氣槍等）
***已隱藏其中一案，被告家屬希望低調處理，請留意

＊＊＊＊＊
#不是聲援
11:00 區域法院27庭有串謀妨礙司法公正🐶趙廣林、賴福康、傅裕文、張子健、陳少寶（招攬黑幫成員做線人，再拉人交差）
14:30 高等法院15庭🐶警察員佐級協會 #司法覆核（已批出臨時禁制令，禁止選管會以任何可聯繫選民姓名及住址的方式提供資料予公眾查閱）
新聞

抵制TVB戰線

連登冷氣仔會話佢出去送頭就係鬼黎，邊個唔鎖起自己到9月先出黎光復功能組別就係共狗五毛。

抵制東方

中文自動聯署機
簽哂佢

#8Apr #網上直播 #悼念 #周同學
【周梓樂逝世5個月網上悼念會】
日期 : 4月8日 (三)
時間 : 全日 (20:09請悼念1分鐘)
悼念會形式 :
以post/story形式進行悼念
可用手寫/文字/圖片形式
並hashtag
#周梓樂逝世5個月網上悼念會
*另設有網上追悼會直播 , 時間及帳號稍後公佈
追悼會公海Link :

#English
#WHO
#WHOcorrupt

【美議員圍攻中共隱瞞疫情】

中國最初隱瞞疫情，導致世界疫病大流行，隨後更發佈各種假資訊，試圖推卸疫症責任。美國參眾兩院議員陸續發推文指出中共問題，數量極多，聲勢浩大🤯

大家快啲幫手like + retweet啦！可以嘅話comment埋中共嘅衰嘢，記住要關本身條tweet事呀！

參議員

Marco Rubio (好癲)
1.
2.
3.
4.
5.

《家居特訓》
所有人教定鬧鐘 20:30 坐定定等我！

聽日再黎
《體適能循環 - 青春熱血版》

意見/投稿 請聯絡教官助理，同我地分享下！
@YLSTC_Assistantbot

手足被控襲警⚠️要案發影片
⚠️麻煩大家share去唔同平台

編號：#EVI040
案發日期：2020年1月19日
案發時間：10:39PM
案發地點：#旺角 西洋菜南街登打士街交界處豪大大鋪頭外

如果你當時在場請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com

⚠️女手足被休班警推左落樓梯，被反告襲警⚠️
⚠️請大家幫手spread出去所有平台⚠️

編號：#EVI018
案發日期：11月14日
案發時間：08:00 am 左右
案發地點：灣仔站往A出口大堂嘅樓梯
需要證人：當時身處現場的1位女士

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com